有乜日常生活係自己發現嘅野

屙屎唔洗廁紙嘅前提
屙屎只要屙出黎嘅屎係一舊過 你唔收縮屎閘斷舊屎 你個屎眼係唔會有屎跡
而家你地成日抆屎覺得好多事係因為日日食肉 其實只要食菜就得
利申自己發現

主要係protein同carbs嘅比例形成唔同嘅屎